係巴基斯坦人就應該回國幫手打走班印度佬

我地巴基斯坦人唔可以衰比人睇

準備緊水腳啦 唔係呢排點會做咁多單老笠

支持

你哋應該喺香港本土打啦

入黎就係睇呢幅圖

係中國人呢？

人地返科威特喎

@UST南亞仔 一路好走

但係佢返印度吔蕉架喎

仲買左二百萬油菜